新年有無邊隻雜錦朱古力最好食?

試過食落成口油
又買過盒個樣唔同 食落一樣味

godiva

lin dor 😂

俾你講到好想食
我會screen一堆非中資、非MadeInChina嘅，
再對一對TVB手足整嘅文宣，
兩關過晒就再睇心情揀